如果一直都係A0,大家會點做?

我覺得我可能等母親大人死左後會出家,試下在剩下嘅人生中了解更高的佛法,睇下去唔去到極樂世界。

繼續a0

、

A到人生畢業

叫雞囉 利伸：做左

開始搵sp

27

叫唔叫雞都係a0 9

冇玩開，試完一次就算

一次就停到

會o係30歲生日嘅前一晚叫雞

冇得打飛機 不了

打一世j 睇av睇下劇情投入下